一人一個英文好過中文嘅字詞

Claim錢

Ching ho ball

fuck you